泛民支持者逼舉美國旗義士收旗

而家睇番真係好諷刺 毛孟靜當時在場都默許群眾搶旗 黃之鋒等所謂國際戰線更曾多次向美國遊說對香港制裁措施減辣，而家就走出黎邀功，成日話不割席不分化，有無諗過泛民根本唔係同抗爭者同一張席，就算唔講佢地係共諜，都係代表追求穩定既偏黃商界同中產，永續抗爭，根本無抗爭者攬炒既決心，繼續縱容佢地做香港代言人， 屍位素餐，只令抗爭原地踏步，國際奧援都會比呢班人spin走

樓主 熱狗 分化撚

除左標籤人仲有無野駁到？ 有晒片有證據，唔接受現實盲撐同藍絲有咩分別

商界同中產想永續抗爭？

得兩層樓供滿既，原來仲係基層。。。
知唔知樓價跌，損失會有幾慘重呀。。。

我唔知你識既中產係點，我只想明天中共就即刻倒台，後日香港就獨立。

大後日之後，我地從此唔使再抗爭落去。

你講既我都想，係抗爭者既共識，但中共倒台前一定係經濟崩潰，無論係美國制裁香港定係大陸經濟泡沫爆破，香港所有中產商界都係會仆街，樓價股價都係會收皮，呢個就係點解會有泛民居然會同美國遊說唔好制裁得香港咁甘，但你我都知道，無攬炒既決心係唔會擊敗到中共，想永續抗爭既係泛民，但商界中產係怕自己既得利益受損，兩者就係需求關係，令國際戰線成日被spin

但呢個痛已經經歷緊啦，只係想快啲完呀！

你唔係以為而家仲係馬照跳，舞照跑掛？

我地緊係想長痛不如短痛 但上面所講泛民做既野根本同我地既目的背道而馳，因為佢地根本係代表緊果類只顧既得利益既離地黃絲，而而家證實到美國既幫助係對抗爭有critical作用 ，所以必須指出黎，以免香港人繼續被代表

講白d個態度就係 我要做好多野令國際知香港發生咩事，制裁中國好啦 ，制裁到香港呢就搞到我，咁就唔好啦

黃之鋒等所謂國際戰線更曾多次向美國遊說對香港制裁措施減辣

source

我只係想香港人睇清楚 ，唔好再比呢班人代表自己，攞到代表香港係國際上出聲既話語權，令國際社會真正同香港抗爭者connect到 而唔係以為香港人只係追查警暴（劉慧卿），一國兩制殘而不廢（梁家傑）等等錯誤理解香港情況

泛民主派
永遠慢人廿年是常識吧

人哋就政治人物帶領選民
我哋就選民帶返個政治人物點做
唔係共諜都係廢物

此一時彼一時

好出奇咩，呢d議題得本土派先會理

大把啦

其實71白頭佬gif同場既咪毛姨姨囉，不過白頭佬衝出黎柒，毛姨一開始俾人拉走左咁解咋嘛，14年旺角十字路口都係俾佢同張超雄頂住先冇左架，但今時今日佢起碼有全力支持後生仔咁仲有咩所謂，政治既野互相利用既啫

抺黑完未
嗰陣時係毛ee做訪問
有人多次刻意喺佢後面舉旗
佢助手先出手阻止

舉旗係個人自由
但佢都有自由㨂唔好背住美國旗接受訪問

人權民主法案其實有兩個版本（2017同2019年）最後通過既係已經減左辣，而泛民四個議員連同葉劉去美國同官員秘密會談後 就出現左2019年版本，之後黃之鋒去美國聽證會發言只係不斷要求美國通過已經減左辣既法案，聽證會全文同埋泛民葉劉訪美都係好易揾到，而新舊法案對比可以係呢度睇得好清楚

人權民主法案其實有兩個版本（2017同2019年）最後通過既係已經減左辣，而泛民四個議員連同葉劉去美國同官員秘密會談後 就出現左2019年版本，之後黃之鋒去美國聽證會發言只係不斷要求美國通過已經減左辣既法案，聽證會全文同埋泛民葉劉訪美都係好易揾到，而新舊法案對比可以係呢度睇得好清楚 當然都唔少得要鞭屍四個去遊說既泛民：楊岳橋，涂謹申，郭榮鏗，葉建源

而家就係講緊泛民唔願意支持早期抗爭者向美國求援既立場，而家事實證明佢係錯既

哩大半年泛民一直有去美國游說
Gphone 鏗嗰啲去咗幾多次
講遠啲，李柱銘同美國打交道時你可能都未出世

唔係冇舉美國旗就等於冇倌囉

影響國際奧援，唔比人表態揾美國幫手，你唔清算佢下次咪繼續spin

泛民班慢n多拍嘅佢地可唔可以轉職做被捕師
佢哋被捕成個影響力大好多

佢地去遊說減辣咋，到而家佢地都無公開過八月去遊說講過咩，但最後出黎既版本就已經減左辣

一到夜晚連登就群魔亂舞

泛粉係呢種程度

佢地最大作用可能真係比人拉，最好選舉前拉撚晒，唔好阻住後生上

推

Solomon講咗冇
仲大讚鏗真心為港
王岸然同成班云伯衛星垃圾鳩噏你就信

算啦 泛登仔呢個時間一定變陳百祥
阿涂多次公開都話唔好制裁香港
佢去遊說個陣九成九都係叫人唔好制裁香港

利申: 支持許智峰 呢啲做到實事既議員

當日兒登仔有份天下圍攻美國旗嫁

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

除左熱狗根本無人講過泛民要求減辣，所羅門都講左無d咁既事

李柱銘同美國打交道
係叫美國唔好制裁中國
你都好意思講

佢係講香港唔係中國
唔好造謠

李柱銘昨於商台節目上談到美國有可能制裁香港，他稱此舉會傷害香港，「想深一層，如只出這招（制裁）或用馬格尼茨基法案，處罰官員、不讓人去美國的懲罰，最終是想怎樣？」反問如制裁未能令香港變回港人治港，有何作用。至於英國應否擴闊BNO權利，他稱英國有責任，但反問若年輕人、中年人都離開香港，「有人沒有條件離開，要怎樣處理？」他自言現時仍僅持BNO及特區護照，故意不申請外國居留權，縱使1980年代初曾思考移民，但「過不到自己一關」、「香港最艱難的時候你走了？」

我指8964個陣

當時李柱銘赴美游說延續給予中國貿易最惠國待遇，與美國民主黨內少壯派開始交往

多謝李柱銘

因為秘密會談無證據，所羅門當時澄清既係，郭榮鏗無支持制裁功能組別當選人，而唔係無支持減辣版民主人權法案，就算無公開對話，以佢地對減辣版法案無任何加辣要求，同埋之前一直對美國制裁香港既瞹眛態度，都大概知道佢地係遊說既時候講過咩

根本民主黨就係無撚得救，遠既由司徒華唔支持五區公投開始，到近既黨內初選可以選左個黃碧雲出黎就知，呢個常已經唔能夠再代表香港人

三十年前全世界99%人都中伏
早十年全香港都9成大中華添啦

我唔知我睇唔到，永遠對人不對事，泛民唔會錯

每個人都會進化 思想會轉變
唔係叫你信泛民 只係自己分析某d事情同泛民同立場同利益就可以企埋一齊
世上無永遠既朋友
大多數香港人回歸時 08時都話自己係中國人 難道又要批鬥佢地？

當時香港人會咁除左民智未開之外，最大原因就係呢d政黨帶既風向，民主黨黨綱係咩而家你都可以search到 佢地到而家都係大中華

所以而家我只係exactly講緊佢上年八月既行為，講緊佢地係國際戰線既庸碌無能甚至扯後腿，而我地支唔支持一個議員就係睇佢呢屆既表現，唔通又當睇唔到？ 普通人大中華膠無問題喎，佢地係政客，會影響到好多人，而且係人民選佢出黎，咁佢既立場言論就應該要對人民負責，做錯事都應該比人追究，而唔係容忍

屌我哋連登契媽 想死?

根本就無根據只係私怨強行跳制推論

郭榮鏗：香港没有了獨立關稅，香港還會是國際城市嗎？

葉健源：六位議員的共識是保持香港的特殊地位

證明佢地立場既證據多的是 ，只係無係美國私下遊說既對話紀錄，831都無證據死左人啦，係咪又信？佢地都無澄清過究竟有無講過要減辣，咁點信佢阿？

高級黑泛民

累積左卅幾年既「民主回歸中國」病毒

你想幾快可以完

黨媒01

好多source都有 咁佢事實真係講過 唔係假新聞咪得 呢個係樹仁實習生搞既media

呢個真 所以泛民就無暗共囉